香港地有強姦有焗賭

食水深到呢
馬會好波

第一日賭波?

馬會不嬲呃錢

擺多d例子出黎

愛駒紫電肥豬